買撚錯左388熊就打靶！！！

可能守到16:15聽日升3倍

聽日跌呀唔該

之後個三百點由388接力

圖都冇張唔信